朝早俾機飛，晏晝塞爆佢

其實大家唔洗糾結係阻人飛定係塞爆機場
我地其實可以朝早唔搞機場
晏晝是開始入去，目標係令佢晏晝到午夜所以航班取消
一黎旅客有機會第朝早機走到,唔會咁大怨氣，二黎起碼大過50%機會每日被取消
長期作戰都可以ast 耐d

721

612

811

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！